好多人唔知政府有第二個春袋

831
91

香港網絡癱瘓只會令外國唔可以好快知道香港既情況
下場香港人會好慘，網絡帶到既係資訊自由，港共不知幾想封鎖消息，唔好幫佢地

On9

依個係香港人春袋

攬炒

下，搞網絡咪姐係搞死自己

搞笑？呢個撚係政府春袋？
不推文唔該

樓主認真？

搞完唔洗上連登

戇鳩仔

第二個係港交所喎

連登 TG 都上唔到
你當場俾狗打死掉埋落河都沒人知

港交所都要網絡

戇鳩

唔係春袋 係塊閪任插唔嬲～ 直頭性冷感

智撚障，斷自己條路

TKO 港交所幾撚森嚴 咪玩啦

不推文屌柒樓主，似中共間諜。

碧秋以前我淨係用黎print 野渣喎

連登仔春袋

下
我以為暴大人個個都知碧秋真正作用...

提議下姐

ok，我柒左唔好推

上Twitter 唔駛網絡？
屌你啦

呢個係共同春袋

港交所隔離條街 好多街井架

on9

搞hkix幫政府搵藉口斷網？

集中推返機場

唉屌 豬隊友
呢場仗⋯⋯

其實你冇諗錯方向 諗下黃大仙宿舍四圍有幾多井

有咩事咁點算？

咪玩

你不如直接毀滅政府主要收入來源
咁會簡單而有效得多

個陣Reg科個個去晒碧秋就係依個原因

百萬大道放催淚彈

咪撚ON9,呢個係我地春袋

push

中共先想斷網 方便封鎖消息
自己搞自己春袋有咩用

佢好似係我地春袋多d....

弱智唔好出黎 thz

真係攬炒

咪撚幫佢推 跌左個腦

樓主柒少陣好冇?

點解冇人諗下中環人街市停市冇菜炒會點?

唔撚好on9啦
呢個變自爆唔係攬炒

善用不推文比佢沉

收皮啦警犬 當人傻既

不推文回覆

叫藍絲去 快

呢個唔好

講起有印象，但呢個幫我地

碧秋有後備啦
唔算春袋

文宣 快點出圖叫藍絲去

不如搞大亞灣核電廠啦

喂唔好搞碧秋呀
唔係連登都上唔到呀

你想連登都無得上？

中大個ser唔係 亞洲地區既接駁站咩？

係香港人嘅春袋呀，緊急法就係想錫呢個春袋，op 正宗豬閪

港交所係第2個都唔係呢個ON9

屌 唔小心正皮咗我要負皮呀

要就港交所

傻撚左 到時現場班人比人打死
都冇人知啦

唔好再推

同金管局都係春袋

冇用
好多年前就唔係碧秋做晒
印象中分散咗去三個地方

樓主弱智？唔知網絡自由係我地今次抗爭最重要嘅武器之一你驗下腦好喎

一沉百踩
樓主快啲走

警犬又喬裝連登仔想陰9我地？

btw警犬咁樣出個post有冇得篤OT?

邊條憨鳩諗出嚟？

用下腦先

第二係港交所

弱智IDEA一用腦諗都知唔撚WORK
快D叫 連狗DEL POST好過

HKIX係香港人的春袋就真
諗定比人一鍵斷網時有咩後備方案啦

來緊好可能會要求流動服務供應商暫停流動上網功能，只留話音服務，但固網唔會停

自損三千...

呢個係攬炒春袋，有一日香港戒嚴無得上連登，可以約定摧毀呢個地方

CLS 收皮啦

攬炒的話可以,同肛交所攬炒.不過大家要買定衛星電話先.

阻住人就唔好啦
咪推

Team kill wor ching

勸你唔好 你咁做只係搞鳩緊自己

點會自己斷自己網

屌你上咗熱門

屌禁錯正評 咪撚推呀

成班 咁就推上熱門

豬閪都係要一死以謝天下唔好再遺禍人間

ON9! 資訊流通極重要呀低能！

仆街啦
我呢個on9仔 推咗

唔好推啦

On99斷自己網絡。

TK

樓主一係無腦一係鬼

呢個唔係攬炒，係自殺

你未撚on9啦 你係咪鬼呀 係到帶風向玩自殘

不推文

大家一齊斷網
on9 完未

叫藍絲同共匪撞自己春袋？

自斷網？樓主想我地渣尻自己個春袋？

斷晒網絡仲點叫人出黎呀on9

手動正評

當年六四係咪都係無網絡？

令到傳媒拍唔到直播

無得用連登tg

唔係守衛森嚴咁簡單 人地個數據中心好似有兩三個後備中心

屌你 以為貨櫃碼頭

連登仔春袋就有，快撚d 叫連仔del post 啦弱智仔

樓主真係on99

有病睇醫生

無人諗過馬場？

網際網路交換中心就係影響港交所

市民春袋就真

講斷機場，美國3M大貨到唔到香港，一樣係攬炒

SDNET 都唔洗經HKIX交換中心嘅，直接經電訊商駁去HKEX

HKIX係Internet Exchange，同錢有關嘅system 有leased line 有MPLS，唔洗經HKIX

哩個喺香港心臟

仆街，叫你地唔好推
仲推到上熱門

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

不推文回覆呀
要屌都不推文啦

港交所數據中心啦

呢個係我地個春袋喎屌你
資訊不對等肯定對我地不利

無腦樓主食撚屎喇，on9標題內容引曬人入嚟

樓豬on9?

你想屠城無人知？

真心膠定五毛啊你

善用不推文回覆

去西九派出所錠石仔好過

搞呢個上唔到連登tg
即刻死

呢個搞埋自己

On9
無得上連登點算

on9 自己cut自己網路

咁點解唔直接港交所

on9樓主

搵連仔DEL PO啦

好似搬咗部分去唔公開地點，而家炸碧秋都冇用喇⋯

你想攬炒都唔係咁架

貨櫃碼頭呢？

留名

樓主on9

on 9

聽IT人講過，支那好大部分對外通訊嘅伺服器都喺香港

到底出po前有冇諗野

我哋都收埋皮呀

你個春袋咪係政府嘅第二春

錫爆個春袋

屌你老味，呢個係真。攬炒

大部份搬走咗，碧秋邊有可能放咁多野

on9 大家唔好推
呢個反而係我地個春袋呀on9屌你老母

大春袋

你係無腦定係鬼

呢個係香港六四果陣要二百萬人上街保住既野

唔好on9，害埋自己

開呢個po係咩心態

香港人係咪上唔到網會死
明明焦土黎講成個香港上唔到網效果大過搞機場
香港一上唔到網所有同其他國家ge連接就斷哂
所有金融相關行業，外資秒速收皮
上唔到網有咩所謂姐 唔識落街直接講？
仲以為你班連登仔係真焦土 點知原來得個講字

咪撚搞碧秋
請善用不推文回覆

唔好呀呢個！！